啱啱訓醒，港珠澳大橋吹冧左未？

吹咗去海南島